W.T.F.H.K

W.T.F.H.K

這就是hip hop
這就是音樂

樓主坐咗幾耐？

遲咗一個月 係我錯